隻狼 手殘殺咗賣鐵傘嗰個人

點算好
係咪無機會再攞到

返屋企 去不死人附近個箱

下週目

係
利申：賣鐵傘嗰個人

我都殺左

但都可以買